{
  "(Configuration details are private)": "(配置详情为私有)",
  "(Configured)": "(已配置)",
  "AI Data Lake": "AI数据湖",
  "API Base URL": "API基础URL",
  "ARN": "ARN",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Access Control": "访问控制",
  "Access Key": "访问密钥",
  "Access Key *": "访问密钥 *",
  "Access Key is required": "访问密钥为必填项",
  "Access Key length must be between 3 and 20 characters": "访问密钥长度必须为3到20个字符",
  "Access Keys": "访问密钥",
  "Access Policy": "访问策略",
  "Account": "账号",
  "Action": "操作",
  "Actions": "操作",
  "Active": "激活",
  "Add": "添加",
  "Add Access Key": "添加访问密钥",
  "Add Account": "添加账户",
  "Add Event Destination": "添加事件目标",
  "Add Event Subscription": "添加事件订阅",
  "Add Event Subscription to get started": "添加事件订阅以开始使用",
  "Add Failed": "添加失败",
  "Add Lifecycle Rule": "添加生命周期规则",
  "Add Replication Rule": "添加复制规则",
  "Add Site": "添加复制站点",
  "Add Site Replication": "添加站点复制",
  "Add Success": "添加成功",
  "Add Tag": "添加标签",
  "Add Tier": "添加存储层",
  "Add User": "新增用户",
  "Add User Group": "新增用户组",
  "Inherited from group": "继承自分组",
  "Add failed": "添加失败",
  "Add group members": "添加组成员",
  "Add replication rules to sync objects across buckets.": "添加复制规则以同步存储桶之间的对象。",
  "Add success": "添加成功",
  "Add tiers to configure remote storage destinations.": "添加存储层以配置远程存储目标。",
  "Add to Group": "添加到组",
  "Add {type} Destination": "添加 {type} 目标",
  "Added successfully": "添加成功",
  "Adding to Upload Queue": "添加到上传队列",
  "Advanced Monitoring": "高级监控",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Algorithm": "算法",
  "Amazon Resource Name": "Amazon资源名称",
  "Apache License": "Apache许可证",
  "AppRole": "应用角色",
  "AppRole Role ID from Vault": "来自 Vault 的 AppRole 角色 ID",
  "AppRole Secret ID from Vault": "来自 Vault 的 AppRole 密钥 ID",
  "Are you sure you want to delete all selected keys?": "您确定要删除所有选中的密钥吗？",
  "Are you sure you want to delete all selected user groups?": "您确定要删除所有选中的用户组吗？",
  "Are you sure you want to delete all selected users?": "您确定要删除所有选中的用户吗？",
  "Are you sure you want to delete the selected objects?": "您确定要删除选中的对象吗？",
  "Are you sure you want to delete this bucket?": "您确定要删除此存储桶吗？",
  "Are you sure you want to delete this destination?": "您确定要删除此目标吗？",
  "Are you sure you want to delete this key?": "您确定要删除这个密钥吗？",
  "Are you sure you want to delete this notification configuration?": "您确定要删除此通知配置吗？",
  "Are you sure you want to delete this object?": "您确定要删除此对象吗？",
  "Are you sure you want to delete this policy?": "您确定要删除此策略吗？",
  "Are you sure you want to delete this replication rule?": "您确定要删除此复制规则吗？",
  "Are you sure you want to delete this rule?": "您确定要删除此规则吗？",
  "Are you sure you want to delete this tier?": "您确定要删除此存储层吗？",
  "Are you sure you want to force delete this key?": "您确定要强制删除此密钥吗？",
  "Are you sure you want to remove encryption?": "您确定要移除加密吗？",
  "Assign Policy": "分配策略",
  "Asynchronous": "异步",
  "Audit": "审计",
  "Auth Method": "认证方法",
  "Authentication Method": "认证方法",
  "Authorization": "授权",
  "Auto": "自动",
  "Automatically inherit the main account policy when enabled.": "启用时将自动继承主账户策略。",
  "Available": "可用",
  "Backend": "后端",
  "Backend Services": "后端服务",
  "Backend Status": "后端状态",
  "Backend Type": "后端类型",
  "Bandwidth Limit": "带宽限制",
  "Batch allocation policies": "批量分配策略",
  "Bitrot": "位衰减",
  "Browser": "对象浏览",
  "Browser Warning": "刷新/关闭浏览器 将取消当前所有任务。",
  "Bucket": "存储桶",
  "Bucket Configuration": "桶配置",
  "Bucket Count": "存储桶数量",
  "Bucket Encryption Management": "存储桶加密管理",
  "Bucket Events": "存储桶事件",
  "Bucket Notification": "存储桶通知",
  "Bucket Policy": "存储桶策略",
  "Bucket Quota": "存储桶配额",
  "Bucket Quota Exceeded": "存储桶配额已超出",
  "Quota Size": "配额大小",
  "Bucket Quota Insufficient": "存储桶配额不足",
  "Quota Warning Content": "当前选择上传的文件总大小为 {total}，已超过存储桶剩余可用配额 {remaining}。是否继续上传？",
  "Set Bucket Quota": "设置桶配额",
  "Bucket Replication": "存储桶复制",
  "Bucket Setting": "存储桶设置",
  "Catalog": "Catalog",
  "Bucket encryption configured successfully": "存储桶加密配置成功",
  "Bucket encryption removed successfully": "存储桶加密移除成功",
  "Bucket is not empty": "存储桶不为空",
  "Bucket list refreshed": "存储桶列表已刷新",
  "Buckets": "存储桶",
  "COMMENT_KEY": "注释",
  "COMPLIANCE": "合规",
  "Cache Enabled": "已启用缓存",
  "Cache Hits": "缓存命中",
  "Cache Misses": "缓存未命中",
  "Cache Statistics": "缓存统计",
  "Cache Status": "缓存状态",
  "Cache TTL": "缓存 TTL",
  "Cache TTL (seconds)": "缓存 TTL（秒）",
  "Cache Warning": "清空浏览器缓存、session过期等情况会导致任务中断或丢失，请谨慎操作。",
  "Cache clear completed with warnings": "缓存清除完成，但有警告",
  "Cache cleared successfully": "缓存清除成功",
  "Cache time-to-live in seconds, default: 600": "缓存生存时间（秒），默认：600",
  "Cancel": "取消",
  "Continue Upload": "继续上传",
  "Canceled": "已取消",
  "canceled": "已取消",
  "Cannot Preview": "无法预览该对象的内容（MIME类型：{contentType}），请下载查看",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change Secret Key": "更改密钥",
  "Change current account password": "更改当前账户密码",
  "Confirm New Secret Key": "确认新密钥",
  "Choose the encryption method for this bucket": "选择此存储桶的加密方法",
  "Clear All": "清除全部",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Clear Records": "清空记录",
  "Click or drag ZIP file to this area to upload": "点击或拖拽ZIP文件到此区域上传",
  "Close": "关闭",
  "Completed": "已完成({count})",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration Information": "配置信息",
  "Configuration is saved locally in your browser": "配置保存在您的浏览器本地",
  "Configuration loaded successfully": "配置加载成功",
  "Configuration reset successfully": "配置重置成功",
  "Configuration saved successfully": "配置保存成功",
  "Configure": "参数配置",
  "Configure Bucket Encryption": "配置存储桶加密",
  "Configure Encryption": "配置加密",
  "Configure Encryption for {bucket}": "为 {bucket} 配置加密",
  "Configure KMS": "配置KMS",
  "Configure server-side encryption for your objects using external key management services.": "为您的对象配置服务器端加密，使用外部密钥管理服务。",
  "Configured": "已配置",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Confirm Force Delete": "确认强制删除",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Confirm Remove Encryption": "确认移除加密",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Copy": "复制",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Copy Temporary URL": "复制临时链接",
  "Create": "创建",
  "Create Bucket": "创建存储桶",
  "Create Failed": "创建失败",
  "Create First Key": "创建第一个密钥",
  "Create Key": "创建密钥",
  "Create New Key": "创建新密钥",
  "Create Success": "创建成功",
  "Create User": "创建用户",
  "Create a bucket to start storing objects.": "创建存储桶以开始存储对象。",
  "Create a new access key to get started.": "创建新的访问密钥以开始使用。",
  "Create a policy to manage access control templates.": "创建策略以管理访问控制模板。",
  "Create an event destination to forward notifications.": "创建事件目标以转发通知。",
  "Create lifecycle rules to automate object transitions and expiration.": "创建生命周期规则以自动化对象转换和过期。",
  "Create your first KMS key to get started": "创建您的第一个KMS密钥开始使用",
  "Create your first bucket to configure encryption": "创建您的第一个存储桶以配置加密",
  "Create, rotate, and inspect the keys managed by your KMS backend.": "创建、轮换和检查由您的 KMS 后端管理的密钥。",
  "Created": "创建时间",
  "Creation Date": "创建时间",
  "Current Configuration": "当前配置",
  "Current KMS Type": "当前KMS类型",
  "Current Password": "当前密码",
  "Current Prefix": "当前前缀",
  "Current Site": "当前站点",
  "Current User Policy": "当前用户策略",
  "Current Version": "当前版本",
  "Current user policy": "当前用户策略",
  "Custom": "自定义",
  "Customer Service": "客户服务",
  "Setting prefix": "设置前缀",
  "DAYS": "天",
  "Dark": "暗色",
  "Data Backup": "数据备份",
  "Data Key (DEK)": "数据密钥 (DEK)",
  "Data Keys (DEK)": "数据密钥 (DEK)",
  "Data Redundancy": "数据冗余",
  "Data keys are automatically generated when encrypting files. They are encrypted by master keys and used for actual data encryption.": "数据密钥在加密文件时自动生成。它们由主密钥加密，用于实际数据加密。",
  "Day": "天",
  "Days": "天",
  "Days After": "天之后",
  "Default Key ID": "默认密钥ID",
  "Default master key ID for SSE-KMS": "SSE-KMS 的默认主密钥 ID",
  "Delete": "删除",
  "Delete Failed": "删除失败",
  "Delete Key": "删除密钥",
  "Delete Marker Handling": "删除标记处理",
  "Delete Record": "删除记录",
  "Delete Selected": "删除选中项",
  "Delete Success": "删除成功",
  "Delete Tag Confirm": "你确定要删除这个标签吗？",
  "Deleting": "进行中({count})",
  "Deleting...": "删除中...",
  "Description": "描述",
  "Destination Bucket": "目标存储桶",
  "Detailed KMS Status": "详细 KMS 状态",
  "Details": "详情",
  "Development Language Requirements": "开发语言要求",
  "Disabled": "已禁用",
  "Disk Bad Spot Check": "磁盘坏点检查",
  "Disks": "磁盘",
  "Documentation": "文档",
  "Download": "下载",
  "Download complete IAM configuration as ZIP file": "下载完整的IAM配置ZIP文件",
  "Drag Drop Info": "Chrome 和 FireFox 支持拖拽到此区域上传，支持选择多个文件/文件夹",
  "EC Mode": "EC 模式",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Configuration": "编辑配置",
  "Edit Failed": "修改失败",
  "Edit Group": "编辑分组",
  "Edit Key": "编辑密钥",
  "Edit Policy": "编辑策略",
  "Edit Success": "修改成功",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Emergency Response": "紧急响应",
  "Enable Cache": "启用缓存",
  "Enable Storage Encryption": "启用存储空间加密",
  "Enable caching for better performance, default: true": "启用缓存以提高性能，默认：true",
  "Enable secure transport when connecting to endpoint.": "连接到端点时启用安全传输。",
  "Enabled": "已启用",
  "Encryption": "加密",
  "Encryption Status": "加密状态",
  "Encryption Type": "加密类型",
  "Encryption algorithm for the key.": "密钥的加密算法。",
  "Endpoint": "终端节点",
  "Endpoint *": "端点 *",
  "Endpoint is required": "端点为必填项",
  "Enter AppRole Role ID": "输入 AppRole 角色 ID",
  "Enter AppRole Secret ID": "输入AppRole Secret ID",
  "Enter your Vault authentication token": "输入您的Vault认证令牌",
  "Enterprise": "企业版",
  "Enterprise License": "企业版许可证",
  "Enterprise Service Level": "企业服务级别",
  "Error": "错误",
  "Event Destinations": "事件目标",
  "Event Target created successfully": "事件目标创建成功",
  "Events": "事件",
  "Example: http://localhost:9000 or https://your-domain.com": "示例：http://localhost:9000 或 https://your-domain.com",
  "Existing encrypted objects will remain encrypted.": "现有加密对象将保持加密状态。",
  "Expiration": "过期时间",
  "Expiration Delete Mark": "过期删除标记",
  "Expired": "已过期",
  "Expiry": "过期时间",
  "Export": "导出",
  "Export Now": "立即导出",
  "Export all IAM configurations including users, groups, policies, and access keys in a ZIP file.": "导出所有IAM配置，包括用户、用户组、策略和访问密钥，打包为ZIP文件。",
  "Exporting...": "导出中...",
  "External MinIO tier": "外部 MinIO 存储层",
  "File Metadata": "文件元数据",
  "Failed": "已失败({count})",
  "Failed Status": "失败",
  "failed": "失败",
  "Failed to clear cache": "清除缓存失败",
  "Failed to configure bucket encryption": "配置存储桶加密失败",
  "Failed to create event target": "创建事件目标失败",
  "Failed to create rule": "创建规则失败",
  "Failed to delete key": "密钥删除失败",
  "Failed to export IAM configuration": "IAM配置导出失败",
  "Failed to fetch KMS keys": "获取 KMS 密钥失败",
  "Failed to fetch data": "获取数据失败",
  "Failed to fetch object info": "获取对象信息失败",
  "Failed to fetch versions": "获取版本失败",
  "Failed to force delete key": "强制删除密钥失败",
  "Failed to get data": "获取数据失败",
  "Failed to get detailed status": "获取详细状态失败",
  "Failed to get key details": "获取密钥详情失败",
  "Failed to import IAM configuration": "IAM配置导入失败",
  "Failed to load KMS status": "加载 KMS 状态失败",
  "Failed to load bucket list": "加载存储桶列表失败",
  "Failed to load current configuration": "加载当前配置失败",
  "Failed to load key list": "密钥列表加载失败",
  "Failed to refresh key list": "刷新密钥列表失败",
  "Failed to refresh status": "刷新状态失败",
  "Failed to remove bucket encryption": "移除存储桶加密失败",
  "Failed to save configuration": "配置保存失败",
  "Failed to save key": "密钥保存失败",
  "Failed to set local development mode": "设置本地开发模式失败",
  "Failed to start KMS service": "启动 KMS 服务失败",
  "Failed to stop KMS service": "停止 KMS 服务失败",
  "Feature Permissions": "功能权限",
  "File Count Limit Exceeded": "文件数量超出限制",
  "File Size Limit": "单个文件最大支持 512GB，上传更大的文件请使用命令行工具",
  "File size exceeds limit (10MB)": "文件大小超出限制（10MB）",
  "Files": "文件",
  "First": "第一页",
  "Folder": "文件夹",
  "Folder Processing Error": "文件夹处理错误",
  "Force Delete": "强制删除",
  "Friday": "星期五",
  "Future uploads to this bucket will not be encrypted by default.": "未来上传到此存储桶的对象默认不会加密。",
  "GOVERNANCE": "治理",
  "Generated from master keys to encrypt your files. Automatically created when encrypting data.": "由主密钥生成以加密您的文件。在加密数据时自动创建。",
  "Get Data Failed": "获取数据失败",
  "Get Help": "获取帮助",
  "Groups": "分组",
  "HashiCorp Encryption": "HashiCorp 加密",
  "HashiCorp Vault Transit Engine": "HashiCorp Vault Transit 引擎",
  "Health Check Interval (seconds)": "健康检查间隔（秒）",
  "High Memory Usage Warning": "高内存使用警告",
  "High Performance": "高性能",
  "Hit Rate": "命中率",
  "IAM Configuration Export": "IAM配置导出",
  "IAM Configuration Import": "IAM配置导入",
  "IAM Policies": "IAM策略",
  "IAM configuration exported successfully": "IAM配置导出成功",
  "IAM configuration imported successfully": "IAM配置导入成功",
  "Identity Authentication Expansion": "身份认证扩展",
  "If no versions remain, delete references to this object": "如果没有剩余版本，则删除此对象的引用",
  "Import": "导入",
  "Import IAM configurations from a previously exported ZIP file.": "从之前导出的ZIP文件导入IAM配置。",
  "Import Now": "立即导入",
  "Import Success": "导入成功",
  "Import/Export": "导入 / 导出",
  "Importing...": "导入中...",
  "In Progress": "{total} 任务进行中（进行中 {processing} 个，已成功 {completed} 个）",
  "in progress": "进行中",
  "Inactive": "未激活",
  "Include objects that already exist in the source bucket.": "包含源存储桶中已存在的对象。",
  "Infinite Scaling": "无限扩容",
  "Info": "对象信息",
  "Infrastructure Health": "基础设施健康",
  "Inspect individual server health, disk utilization, and network status.": "检查单个服务器健康、磁盘利用率和网络状态。",
  "Invalid server address format": "无效的服务器地址格式",
  "JSON Editor": "JSON 编辑器",
  "KMS Configuration": "KMS 配置",
  "KMS Key": "KMS 密钥",
  "KMS Key ID": "KMS 密钥 ID",
  "KMS Keys Management": "KMS 密钥管理",
  "KMS Status Overview": "KMS 状态概览",
  "KMS Type": "KMS 类型",
  "KMS is not configured, please configure it first": "KMS未配置，请先进行配置",
  "KMS server has errors": "KMS 服务器有错误",
  "KMS server is configured but not running": "KMS 服务器已配置但未运行",
  "KMS server is not configured": "KMS服务器未配置",
  "KMS server is running and healthy": "KMS 服务器正在运行且健康",
  "KMS server is running but unhealthy": "KMS 服务器正在运行但不健康",
  "KMS server is running, configuration details are private": "KMS 服务器正在运行，配置详情为私有",
  "KMS server status unknown": "KMS服务器状态未知",
  "KMS service has errors": "KMS 服务有错误",
  "KMS service is stopped": "KMS 服务已停止",
  "KMS service not initialized, please configure it first": "KMS 服务未初始化，请先进行配置",
  "KMS service started successfully": "KMS 服务启动成功",
  "KMS service stopped successfully": "KMS 服务停止成功",
  "KV Mount": "KV 挂载",
  "KV Mount Path": "KV 挂载路径",
  "KV storage mount path, default: secret": "KV 存储挂载路径，默认：secret",
  "Key": "密钥",
  "Key Creation": "密钥创建",
  "Key Directory": "密钥目录",
  "Key Expiration": "密钥过期",
  "Key ID": "密钥ID",
  "Key List": "密钥列表",
  "Key Login": "密钥登录",
  "Key Name": "密钥名称",
  "Key Path Prefix": "密钥路径前缀",
  "Key created successfully": "密钥创建成功",
  "Key deleted successfully": "密钥删除成功",
  "Key force deleted successfully": "密钥强制删除成功",
  "Key is already pending deletion": "密钥已在删除中",
  "Key list refreshed": "密钥列表已刷新",
  "Key services and configuration values reported by the cluster.": "集群报告的密钥服务和配置值。",
  "Key storage path prefix in KV store": "KV 存储中的密钥存储路径前缀",
  "Large File Count Warning": "大文件数量警告",
  "Last": "最后一页",
  "Last Modified": "更新时间",
  "Last Modified Time": "最后修改时间",
  "Last Normal Operation": "上次正常操作",
  "Last Scan Activity": "上次扫描活动",
  "LastModified": "最后修改时间",
  "Leave empty to use current host as default": "留空表示使用当前主机作为默认值",
  "Legal Hold": "合法保留",
  "License": "许可证",
  "License Details": "许可证详情",
  "License Key": "许可证密钥",
  "License Valid Until": "许可证有效期至",
  "Licensed Company": "授权公司",
  "Licensed Users": "授权用户",
  "Lifecycle": "生命周期",
  "Lifecycle Management": "生命周期管理",
  "Light": "亮色",
  "Load Balancing": "负载均衡",
  "Loading buckets...": "正在加载存储桶...",
  "Loading keys...": "正在加载密钥...",
  "Local development mode set successfully": "本地开发模式设置成功",
  "Login": "登录",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Login Problems?": "登录遇到问题？",
  "Login Success": "登录成功",
  "Logout": "退出登录",
  "Logs": "日志",
  "MNMD Mode": "MNMD 模式",
  "MQTT": "MQTT",
  "MQTT_BROKER": "MQTT 代理",
  "MQTT_KEEP_ALIVE_INTERVAL": "MQTT 保活间隔",
  "MQTT_PASSWORD": "MQTT 密码",
  "MQTT_QOS": "MQTT 服务质量",
  "MQTT_QUEUE_DIR": "MQTT 队列目录",
  "MQTT_QUEUE_LIMIT": "MQTT 队列限制",
  "MQTT_RECONNECT_INTERVAL": "MQTT 重连间隔",
  "MQTT_TOPIC": "MQTT 主题",
  "MQTT_USERNAME": "MQTT 用户名",
  "Main key ID (Transit key name). Use business-related readable ID.": "主密钥ID（Transit key名）。使用业务相关的可读ID。",
  "Make sure the server address is accessible from your network": "确保服务器地址在您的网络中可访问",
  "Manage how RustFS connects to your external key management service.": "管理 RustFS 如何连接到您的外部密钥管理服务。",
  "Master Key": "主密钥",
  "Master Key (CMK)": "主密钥 (CMK)",
  "Master Keys (CMK)": "主密钥 (CMK)",
  "Max 50TB": "最大50TB",
  "Members": "成员",
  "Memory Critical": "内存严重",
  "Memory High": "内存高",
  "Memory Low": "内存低",
  "Memory Medium": "内存中等",
  "Memory Usage": "内存使用",
  "Memory Warning": "内存警告",
  "Metrics": "指标",
  "Minio": "Minio",
  "Mode": "复制模式",
  "Monday": "星期一",
  "Monitor overall storage usage and recent scanner activity at a glance.": "一目了然地监控整体存储使用情况和最近的扫描器活动。",
  "More Configurations": "更多配置",
  "Multi-Cloud Storage": "多云存储",
  "Multipart Upload": "分片上传",
  "Name": "名称",
  "Name Placeholder": "请输入{type}名称",
  "Need help?": "需要帮助？",
  "Network": "网络",
  "New File": "新建文件",
  "New Folder": "新建目录",
  "New Form": "新建{type}",
  "New Password": "新密码",
  "New Secret Key": "新密钥",
  "New Policy": "新建策略",
  "New user has been created": "新用户已创建",
  "Next": "下一页",
  "Next Page": "下一页",
  "No": "否",
  "No Access Keys": "无访问密钥",
  "No Buckets": "无存储桶",
  "No Data": "暂无数据",
  "No Destinations": "无目标",
  "No KMS configuration found": "未找到KMS配置",
  "No KMS keys found": "未找到KMS密钥",
  "No License": "无许可证",
  "No Objects": "无对象",
  "Show Deleted Objects": "显示已删除的对象",
  "No Policies": "无策略",
  "Object Storage": "对象存储",
  "No Selection": "未选择文件/文件夹",
  "No Tasks": "暂无任务",
  "No Tiers": "无存储层",
  "No Versions": "无版本",
  "Delete All Versions": "删除所有版本",
  "No bucket selected": "未选择存储桶",
  "No buckets found": "未找到存储桶",
  "No buckets match your search": "没有存储桶匹配您的搜索",
  "No status data available": "无可用状态数据",
  "No valid events found after conversion": "转换后未找到有效事件",
  "Non-current Version": "非当前版本",
  "Normal": "普通",
  "Not Configured": "未配置",
  "Not configured": "未配置",
  "Not specified": "未指定",
  "Note: AccessKey and SecretKey values are required for each site when adding or editing peer sites": "注意：添加或编辑对等站点时，每个站点的 AccessKey 和 SecretKey 值都是必需的",
  "Notice": "注意：添加或编辑对等站点时，每个站点的 AccessKey 和 SecretKey 值都是必需的",
  "Number of retry attempts, default: 3": "重试次数，默认：3",
  "Object": "对象",
  "Object Count": "对象数量",
  "Object Detail Description": "对象详细描述",
  "Object Details": "对象详情",
  "Object Lock": "对象锁",
  "Object Name": "对象名称",
  "Object Repair": "对象修复",
  "Object Sharing": "对象共享",
  "Object Size": "对象大小",
  "Object Tags": "对象标签",
  "Object Type": "对象类型",
  "Object Version": "对象版本",
  "Object Versions": "对象版本",
  "Object lock is not enabled, cannot set retention": "对象锁定未启用，无法设置保留",
  "Objects": "对象",
  "Off": "关闭",
  "Offline": "离线",
  "On": "开启",
  "On-site Deployment": "现场部署",
  "On-site Technical Service": "现场技术服务",
  "One-hour Response": "一小时响应",
  "Online": "在线",
  "Only ZIP files are supported, and file size should not exceed 10MB": "仅支持ZIP文件，文件大小不应超过10MB",
  "Overwrite Warning": "若上传路径中存在同名文件，上传将覆盖原有文件。",
  "Page will refresh automatically after saving configuration": "保存配置后页面将自动刷新",
  "Page {current} of {total}": "第 {current} 页，共 {total} 页",
  "Password": "密码",
  "Pause": "暂停",
  "Paused": "已暂停",
  "Paused (with count)": "已暂停({count})",
  "paused": "已暂停",
  "Pending": "待处理({count})",
  "Pending Deletion": "删除中",
  "Performance": "性能",
  "Platinum Service": "白金服务",
  "Please Enter storage class": "请输入存储类型",
  "Please configure your RustFS server address": "请配置您的RustFS服务器地址",
  "Please enter": "请输入",
  "Please enter Access Key": "请输入访问密钥",
  "Please enter STS key": "请输入 STS 密钥",
  "Please enter STS session token": "请输入 STS 会话令牌",
  "Please enter STS username": "请输入 STS 用户名",
  "Please enter Secret Key": "请输入密钥",
  "Please enter Vault server address": "请输入Vault服务器地址",
  "Please enter Vault token": "请输入Vault令牌",
  "Please enter account": "请输入账号",
  "Please enter both Role ID and Secret ID": "请输入角色 ID 和密钥 ID",
  "Please enter bucket": "请输入存储桶",
  "Please enter current password": "请输入当前密码",
  "Please enter default key ID": "请输入默认密钥 ID",
  "Please enter endpoint": "请输入端点",
  "Please enter key": "请输入密钥",
  "Please enter key name": "请输入密钥名称",
  "Please enter name": "请输入名称",
  "Please enter new password": "请输入新密码",
  "Please enter new password again": "请再次输入新密码",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "Please enter policy content": "请输入策略内容",
  "Please enter policy name": "请输入策略名称",
  "Please enter prefix": "请输入前缀",
  "Please enter region": "请输入区域",
  "Please enter rule name": "请输入规则名称",
  "Please enter server address": "请输入服务器地址",
  "Please enter server address (e.g., http://localhost:9000)": "请输入服务器地址（例如：http://localhost:9000）",
  "Please enter storage class": "请输入存储类型",
  "Please enter suffix": "请输入后缀",
  "Please enter tag value": "请输入标签值",
  "Please enter user group name": "请输入用户组名称",
  "Please enter username": "请输入用户名",
  "Please enter valid days": "请输入天数",
  "Please enter valid health check interval": "请输入有效的健康检查间隔",
  "Please fill in at least one configuration item": "请至少填写一个配置项",
  "Please fill in complete retention information": "请填写完整的保留信息",
  "Please fill in complete tag information": "请填写完整的标签信息",
  "Please fill in the correct format": "请填写正确的格式",
  "Please provide credentials": "请提供凭据",
  "Please select KMS key": "请选择 KMS 密钥",
  "Please select a KMS key for SSE-KMS encryption": "请选择用于 SSE-KMS 加密的 KMS 密钥",
  "Please select a ZIP file to import": "请选择要导入的ZIP文件",
  "Please select at least one event": "请至少选择一个事件",
  "Please select at least one item": "请至少选择一项",
  "Please select authentication method": "请选择认证方法",
  "Please select bucket": "请选择存储桶",
  "Please select encryption type": "请选择加密类型",
  "Please select event target type": "请选择事件目标类型",
  "Please select expiration date": "请选择过期日期",
  "Please select expiry date": "请选择过期日期",
  "Please select policy": "请选择策略",
  "Please select resource name": "请选择资源名称",
  "Please select rule type": "请选择规则类型",
  "Please select storage type": "请选择存储类型",
  "Policies": "策略",
  "Permission Policies": "权限策略",
  "Policy": "策略",
  "Policy Content": "策略原文",
  "Policy Name": "策略名称",
  "Policy Original": "策略原文",
  "Policy format invalid": "策略格式无效",
  "Prefix": "前缀",
  "Prev": "上一页",
  "Preview": "预览",
  "Preview unavailable": "预览不可用",
  "Previous Page": "上一页",
  "Priority": "优先级",
  "Private": "私有",
  "Processing": "进行中",
  "Processing (with count)": "进行中({count})",
  "Prometheus": "Prometheus",
  "Public": "公有",
  "Public, Private, Custom": "公共、私有、自定义",
  "Read/Write Performance": "读/写性能",
  "Reading Folder Files": "正在读取文件夹文件",
  "Ready to import: {filename}": "准备导入：{filename}",
  "Real-time status of cluster servers and backend storage devices.": "集群服务器和后端存储设备的实时状态。",
  "Reduced Redundancy Parity": "降低冗余奇偶校验",
  "Reed-Solomon Matrix": "Reed-Solomon矩阵",
  "Refresh": "刷新",
  "Region": "区域",
  "Reliable distributed file system": "靠谱的分布式文件系统",
  "Remaining (3TB)": "剩余（3TB）",
  "Remote Site": "远程站点",
  "Remote Technical Support": "远程技术支持",
  "Remote Tiering": "远程分层",
  "Remove": "移除",
  "Remove Encryption": "移除加密",
  "Replicate Delete Markers": "复制删除标记",
  "Replicate Existing Objects": "复制现有对象",
  "Request timeout in seconds, default: 30": "请求超时时间（秒），默认：30",
  "Required: Vault authentication token": "必需：Vault 认证令牌",
  "Reset": "重置",
  "Reset to Default": "重置为默认",
  "Reset to default successfully": "重置为默认成功",
  "Response Level": "响应级别",
  "Resume": "恢复",
  "Retention": "保留",
  "Retention Mode": "保留模式",
  "Retention Period": "保留期限",
  "Retention RetainUntilDate": "保留至日期",
  "Retention Save Failed": "保留保存失败",
  "Retention Unit": "保留单位",
  "Retry Attempts": "重试次数",
  "Role ID": "角色 ID",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Rule ID": "规则 ID",
  "Running": "运行中",
  "Running (Unhealthy)": "运行中（不健康）",
  "Rust-based": "基于 Rust 的",
  "RustFS": "RustFS",
  "RustFS built-in cold storage": "RustFS 内置冷存储",
  "RustyVault Encryption": "RustyVault 加密",
  "S3 Compatibility": "S3 兼容性",
  "S3 Compatible": "兼容 S3",
  "S3 Endpoint": "S3端点",
  "S3 Region": "S3区域",
  "SDK Support": "SDK 支持",
  "SNMD Mode": "SNMD 模式",
  "SNND Mode": "SNND 模式",
  "SSE Settings": "SSE 设置",
  "STS Key": "STS 密钥",
  "STS Login": "STS 登录",
  "STS Session Token": "STS 会话令牌",
  "STS Username": "STS 用户名",
  "Saturday": "星期六",
  "Save": "保存",
  "Save Configuration": "保存配置",
  "Save Failed": "保存失败",
  "Save failed": "保存失败",
  "Saved": "已保存",
  "Scalability": "可扩展性",
  "Search": "搜索",
  "Search Access Key": "搜索访问密钥",
  "Search Access User": "搜索访问用户",
  "Search Account": "搜索账户",
  "Search Group": "搜索用户组",
  "Search Policy": "搜索策略",
  "Search User": "搜索访问用户",
  "Search User Group": "搜索用户组",
  "Search buckets...": "搜索存储桶...",
  "Secret ID": "密钥 ID",
  "Secret Key": "密钥",
  "Secret Key *": "密钥 *",
  "Secret Key is required": "密钥为必填项",
  "Secret Key length must be between 8 and 40 characters": "密钥长度必须为8到40个字符",
  "Secure & Reliable": "安全可靠",
  "Secure Transport": "安全传输",
  "Select File": "选择文件",
  "Select Folder": "选择文件夹",
  "Select Group": "选择分组",
  "Select KMS key": "选择 KMS 密钥",
  "Select encryption algorithm": "选择加密算法",
  "Select encryption type": "选择加密类型",
  "Select events": "选择事件",
  "Select the KMS key to use for encryption": "选择用于加密的 KMS 密钥",
  "Select user group members": "选择用户组成员",
  "Select user group policies": "选择用户组策略",
  "Selected Type": "所选类型",
  "Send events via MQTT broker": "通过 MQTT 代理发送事件",
  "Server Address": "服务器地址",
  "Server Configuration": "服务器配置",
  "Server Host": "服务器主机",
  "Server Information": "服务器信息",
  "Server List": "服务器列表",
  "Server configuration saved successfully": "服务器配置保存成功",
  "Server-Side Encryption (SSE) Configuration": "服务器端加密 (SSE) 配置",
  "Servers": "服务器",
  "Service Email": "服务邮箱",
  "Service Hotline": "服务热线",
  "Service Status": "服务状态",
  "Set Policy": "设置策略",
  "Set Retention": "设置保留",
  "Set Tag": "设置标签",
  "Set Tags": "设置标签",
  "Set the prefix for the rule": "设置规则的前缀",
  "Set the time cycle for the rule": "设置规则的时间周期",
  "Settings": "设置",
  "Single Machine Multiple Disks": "单机多盘",
  "Single Object": "单个对象",
  "Site Name": "站点名称",
  "Site Replication": "站点复制",
  "Size": "大小",
  "Skip": "跳过",
  "Sort by": "排序方式",
  "Standard AWS S3 tier": "标准 AWS S3 存储层",
  "Standard Storage Parity": "标准存储奇偶校验",
  "Start KMS": "启动 KMS",
  "Start Upload": "开始上传",
  "Status": "状态",
  "Status refreshed successfully": "状态刷新成功",
  "Stop KMS": "停止 KMS",
  "Storage Class": "存储类型",
  "Storage Space": "存储空间",
  "Storage Type": "存储类型",
  "Storage Usage Statistics": "存储使用统计",
  "Submit": "提交",
  "Subscribe to event notification": "订阅事件通知",
  "success": "成功",
  "Suffix": "后缀",
  "Sunday": "星期日",
  "Support Level": "支持级别",
  "Supported": "支持",
  "Supported CPU Architecture": "支持的CPU架构",
  "Supported OS": "支持的操作系统",
  "Supports Erasure Coding": "支持纠删码",
  "Supports HTTPS, TLS": "支持HTTPS、TLS",
  "Supports high concurrency operations": "支持高并发操作",
  "Supports managing multiple storage disks on a single server to improve storage resource utilization and simplify management and maintenance": "支持在单个服务器上管理多个存储磁盘，以提高存储资源利用率并简化管理和维护",
  "Sync": "同步",
  "Sync delete markers to destination bucket.": "同步删除标记到目标存储桶。",
  "Synchronous": "同步",
  "Tag": "标签",
  "Tag Delete Failed": "删除标签失败: {error}",
  "Tag Key": "标签key",
  "Tag Key Placeholder": "输入标签key",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Tag Update Failed": "标签更新失败",
  "Tag Update Success": "标签更新成功",
  "Tag Value": "标签值",
  "Tag Value Placeholder": "输入标签值",
  "Tags": "标签",
  "Target Bucket": "目标存储桶",
  "Task Completed": "任务完成",
  "Task Management": "任务管理",
  "Technical Parameters": "技术参数",
  "Technical Training": "技术培训",
  "Temporary URL": "临时链接",
  "Temporary URL Expiration": "临时链接有效期",
  "Generate URL": "生成链接",
  "URL generated successfully": "链接生成成功",
  "Failed to generate URL": "链接生成失败",
  "Total Duration": "总时长",
  "Minutes": "分钟",
  "Hours": "小时",
  "Minutes must be between 0 and 59": "分钟必须在0到59之间",
  "Hours must be between 0 and 23": "小时必须在0到23之间",
  "Hours must be between 0 and 24 when days is 0": "当天数为0时，小时必须在0到24之间",
  "Days must be between 0 and 7": "天数必须在0到7之间",
  "Total duration cannot exceed 7 days": "总时长不能超过7天",
  "Please enter a valid expiration time": "请输入有效的有效期时间",
  "The exported file contains sensitive information. Please keep it secure.": "导出的文件包含敏感信息，请妥善保管。",
  "The two passwords are inconsistent": "两个密码不一致",
  "This action cannot be undone and will bypass the normal deletion process.": "此操作无法撤销，将绕过正常删除过程。",
  "This action cannot be undone.": "此操作无法撤销。",
  "Thursday": "星期四",
  "Tier": "存储层",
  "Tier Type": "存储层类型",
  "Tiered Storage": "分层存储",
  "Tiering Transfer": "分层传输",
  "Tiers": "存储层",
  "Time Cycle": "时间周期",
  "Timeout": "超时时间",
  "Timeout (seconds)": "超时时间（秒）",
  "Token": "令牌",
  "Top-level encryption keys used to encrypt data keys. Managed by KMS and never leave the system.": "用于加密数据密钥的顶级加密密钥。由 KMS 管理且永远不会离开系统。",
  "Total": "总计",
  "Total Capacity": "总容量",
  "Total Files": "总文件数",
  "Total Requests": "总请求数",
  "Transit Mount": "Transit 挂载",
  "Transit Mount Path": "Transit 挂载路径",
  "Transit engine mount path, default: transit": "Transit 引擎挂载路径，默认：transit",
  "Transition": "迁移",
  "Trigger custom HTTP endpoints": "触发自定义 HTTP 端点",
  "Try adjusting your search terms": "尝试调整您的搜索词",
  "Tuesday": "星期二",
  "Type": "类型",
  "Understanding Key Types": "了解密钥类型",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown Folder": "未知文件夹",
  "Unlimited": "无限制",
  "Update Failed": "更新失败",
  "Update Key": "更新密钥",
  "Update License": "更新许可证",
  "Update Success": "更新成功",
  "Update failed": "更新失败",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "Upload": "上传",
  "Upload File": "上传文件",
  "Upload files or create folders to populate this bucket.": "上传文件或创建文件夹以填充此存储桶。",
  "Uploading Status": "上传中",
  "Uptime": "运行时间",
  "Usage Report": "使用报告",
  "Use AppRole authentication": "使用 AppRole 认证",
  "Use Main Account Policy": "使用主账户策略",
  "Use TLS": "使用 TLS",
  "Use Vault token for authentication": "使用 Vault 令牌进行认证",
  "Use main account policy": "使用主账号策略",
  "Used": "已使用",
  "Used (7TB)": "已使用（7TB）",
  "Used Capacity": "已使用容量",
  "User Groups": "用户组",
  "User Management": "用户管理",
  "User Name": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Validity": "有效期",
  "Vault Server": "Vault 服务器",
  "Vault Server Address": "Vault 服务器地址",
  "Vault Token": "Vault 令牌",
  "Version": "版本",
  "Version 2.0, January 2004": "Version 2.0, January 2004",
  "Version Control": "版本控制",
  "VersionId": "版本ID",
  "Versions": "版本历史",
  "View Documentation": "查看文档",
  "Virtualization Platform Support": "虚拟化平台支持",
  "Visit website": "访问官网",
  "WARNING: This will immediately delete the key": "警告：这将立即删除密钥",
  "WEBHOOK_AUTH_TOKEN": "Webhook 认证令牌",
  "WEBHOOK_ENDPOINT": "Webhook 端点",
  "WEBHOOK_QUEUE_DIR": "Webhook 队列目录",
  "WEBHOOK_QUEUE_LIMIT": "Webhook 队列限制",
  "WORM": "WORM",
  "Waiting": "等待中",
  "waiting": "等待中",
  "Warning": "警告",
  "Webhook": "Webhook",
  "Wednesday": "星期三",
  "Weekly MB/s Change Trend": "每周 MB/s 变化趋势",
  "X-Amz-Algorithm": "X-Amz-Algorithm",
  "X-Amz-Content-Sha256": "X-Amz-Content-Sha256",
  "X-Amz-Credential": "X-Amz-Credential",
  "X-Amz-Date": "X-Amz-Date",
  "X-Amz-Expires": "X-Amz-Expires",
  "X-Amz-Security-Token": "X-Amz-Security-Token",
  "X-Amz-Signature": "X-Amz-Signature",
  "X-Amz-SignedHeaders": "X-Amz-SignedHeaders",
  "X-Amz-Target": "X-Amz-Target",
  "YEARS": "年",
  "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
  "YYYY-MM-DD HH:mm": "YYYY-MM-DD HH:mm",
  "YYYY-MM-DD HH:mm:ss": "YYYY-MM-DD HH:mm:ss",
  "YYYY-MM-DDTHH:mm": "YYYY-MM-DDTHH:mm",
  "Year": "年",
  "Yes": "是",
  "Your browser does not support the audio tag": "您的浏览器不支持音频标签",
  "Your browser does not support the video tag": "您的浏览器不支持视频标签",
  "a": "a",
  "animationComplete": "animationComplete",
  "animationStart": "animationStart",
  "button": "button",
  "change": "修改",
  "changePoliciesSuccess": "changePoliciesSuccess",
  "close": "close",
  "content-length": "content-length",
  "div": "div",
  "e.g., app-default": "例如：app-default",
  "e.g., https://vault.example.com:8200": "例如：https://vault.example.com:8200",
  "en-US": "en-US",
  "notice": "notice",
  "password length cannot be less than 8 characters and greater than 16 characters": "密码长度不能少于8个字符且不能大于16个字符",
  "plain": "plain",
  "preview": "preview",
  "refresh-parent": "refresh-parent",
  "rustfs-master": "rustfs-master",
  "rustfs/kms/keys": "rustfs/kms/keys",
  "s3fs": "s3fs",
  "saved": "已保存",
  "search": "search",
  "secret": "secret",
  "sha256": "sha256",
  "submit": "submit",
  "transit": "transit",
  "update:name": "update:name",
  "update:show": "update:show",
  "update:visible": "update:visible",
  "username length cannot be less than 8 characters and greater than 16 characters": "用户名长度不能少于8个字符且不能大于16个字符",
  "Validation failed": "验证失败",
  "API request failed": "API 请求失败",
  "Operation failed": "操作失败",
  "Create a user to get started": "开始创建一个用户",
  "Get Notification Config Failed": "获取通知配置失败",
  "empty is indicates permanent validity": "空表示永久有效",
  "Create user groups to organize permissions": "创建用户组以组织权限",
  "Filter From This Page": "从本页筛选",
  "Invalid JSON format": "JSON 格式无效",
  "JSON content is empty": "JSON 内容为空",
  "JSON formatted successfully": "JSON 格式化成功",
  "JSON is already formatted": "JSON 已格式化",
  "Access Denied": "无权限访问",
  "You do not have permission to access this page. This may be due to insufficient permissions or not being logged in.": "您没有访问该页面的权限，可能是权限不足或未登录。",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Your session has expired. Please log in again.": "您的会话已过期。请重新登录。"
}
